姜濤恨拍拖走出A0 封60歲紅姑做夢中女神

比起大台的人力財力，ViuTV的真人騷《全民造星》系列，絕對是近年低成本高效益的上佳之作。今年來到第三屆，話題依然源源不絕。正當焦點落在10強人選時，身為元祖級的姜濤，在這兩年默默耕耘下，無論在歌、視領域已邁向「造星」之路，去年商台頒獎禮還是拿生力軍銅奬，今年已成功殺入我最喜愛男歌手5強，速度之快如坐火箭。不過賽果未揭曉，姜濤早已心裏有數。日前他接受《蘋果》訪問時坦言：「入到5強都係fans投我一票，會珍惜但唔會因為咁沖昏頭腦，事實係打定輸數，因為自己資歷唔係咁勁，咪以為入到5強就有5強嘅實力，不過呢個係一個好好機會，等大家認識有個叫姜濤嘅人，可以聽吓佢啲歌！」

呀姨 我不想努力了

A0邊個信

破處唔等於拍拖。

0仔樣

散拖都唔算拖
有拖攬錫都唔算拍拖
扑埋野都唔等於女朋友

扮撚晒野比班變態中女fans睇

紅姑我不想努力了

係 勁嘔心

狗公交配唔計拍拖

紅姑做唔做得佢阿嫲? 🤔

係而家啲連登仔太細個定點
紅姑咁撚正
60都可以一戰
後生就唔洗講啦
一定屌到精盡人亡

個女係領跑員

其實 姜濤 都好慘

人地韓星既fans, 全部都係十幾歲既妹妹仔

但姜濤既fans, 多數都係中女

姜濤有taste啦當紅姑係女神